「機戰撚入」大家最鍾意邊對機體嘅合體技？

我揀痴線佬多蒙同東方師匠，熱血度爆錶 ，遇神殺神，血染東方一片血

一定係OG2 大積卡
又型又實用

刃馬合一

大增嘉同馬仔刄馬一體又係無撚敵

刃馬一体
夠熱血 夠HEHE

刃馬一體！

好多合體技嘅機師，能成為密友大概總帶著愛

同埋首BGM真係夾到 成個人都熱血埋

1.

2.

古鐵巨人x純白騎士

路人真同節子夜晚成日出個招合體技

響介夫妻+1

Sf同ij最常用

謝奧娜&阿拉多
2OG,OGMD佢地好廢

響介同佢老婆合體

呢對真係有愛先用得起
謝奧娜都叫可以做下sub
阿拉多真係廢到冇眼睇
不過響介夫婦麵好唔得將多

佢兩個基味甚濃

+100000 plz

緊係隆聖同舞既love love念動拳啦

補多個，除左古鐵+白騎，仲有呢對

無他，因為太鐘意ゼオラ

天上天下一擊必殺炮
Srx+r gun

超獸機神合體技
斷空雙牙劍

刃馬合一加一分！
曾咖本身已經係熱血

合體技唔係指合體機喎

冇玩z2 唔怪你

堅

最凶合神，配埋首BGM真係

依隻係邊隻機戰？
最中意god gudam

AP

謝
Psp 都有得玩

用psp模擬器係android 到玩返啦

機戰w
冰龍炎龍風龍雷龍

已經好多年冇出過既Final Dynamic Special

近期最驚喜就係真Z+SKL

一定係大曾伽同龍捲
佢2個BGM極好J

機戰真係幫NOVA拉返唔少印象分
本身GAIKING,JEEG同NOVA評價最低係NOVA

Z2度個處理幾得意，原本裡設定？係父女之後而家搞左個三角戀
UX就搞到好似續作咁

多蒙 東方師匠 聽見都想嘔

Hehe下幾熱血呀

其實係架
超獸機神太正

呢對組合完全無問題 最大問題係點撚解要用大陸譯名
師傅就師傅 東方不敗就東方不敗 乜撚野東方師匠